有無人另一半成個星期都唔聯絡一次

有無人自己或者另一半幾日甚至成個星期都唔搵對方？
講緊一句whatsapp都無

我同ex拍拖三個幾月 頭一兩個月都會日日聯絡
到咗第三個月 佢無啦啦情緒好差 話做野壓力好大
突然成個星期無主動聯絡過我 間中我都係text佢幾句
態度差左好多 好惡 好似變左另一個人咁
之後一直都係咁 頂左成個月
我頂唔到 講左分開下 冷靜下

而家大半年 都係糾纏緊 佢開頭話會改 但就變本加厲
幾日無搵過大家 我有時忍唔住問佢
叫佢搵我 佢又屌鳩我煩 講緊係用粗口鬧我
仲話因為我煩先唔搵我 唔見我
期間試過1、2個月先見1,2次 食個飯咁
但係都比人臨時放飛機過兩次
試過半個月無一句msg 兩個月無見
我生日已經唔奢想佢同我慶祝 點知連一句生日快樂都無

其實我無咩要求 只係想佢一兩日搵我講下野
一星期見我一次
佢話以前拍拖都係成個星期唔聯絡，一個月見得一次
話我chur鳩佢 係我煩 唔信佢
佢唔鍾意覆msg就唔覆 佢唔覺自己有問題

我從來無要求過佢比d咩我 我想同另一半聯絡 講下野咋
有無巴絲都係咁？ 係咪我要求太高？
佢口講話 我咁煩都覆我 比著其他人理都唔會理
我好辛苦 我感覺唔到佢重視過我
我就黎痴線

佢係咪玩鳩我咋？

出家做尼姑

分手啱㗎喇
佢根本唔重視你呀
鍾意一個人點會捨得唔見呀

鬼上身

On9 兵都不如

你地拍緊拖架原來？
咁既拍拖 咪撚要啦

你係咪發緊夢
過左熱戀期一星期見一次是常識吧
正常日日都會wtsapp
雖然我回得慢有時會吾記得覆 但都會交待下
利申:絲打

日日都講電話

你確定你拍緊拖 唔係做緊兵?
放手把啦 同呢個人一齊根本完全唔開心
大半年就咁 點樣過世
真係緊張你既再忙再大壓力都會花時間聯絡掛

咁都開以分手，你呢d八婆都係港女黎架啦
郁d又嗌分手果d

嬲到打錯字，可以*

痴線，拍得拖根本幾忙都會覆會搵，
當然唔係秒回唔係話日日見，但一日至少通一次電話，講緊係好簡單講幾句今日攰唔攰早啲訓呢啲之類

點解仲要講到自己好鍾意我咁

嘩根本連兵都唔係喎
人地做兵起碼有軍糧食下先
難聽啲講句 佢當你連玩具都不如
分手把啦

係咪有抑鬱症

點解咁似我個個

正常日日都會whatsapp啦 我呀爸呀媽一齊咗三十年呀都日日傾計 講緊唔係一齊住喎 呀爸長期係外地做野 佢地都一星期keep住見一次
個人覺得佢唔止你一條仔要應酬/唔愛你搵你攝下時間出街俾下錢
唔會有將來嫁啦你地 當sp好過

利申絲

乜樓主唔係絲打咩

你男朋友返咩工

其實係咪有第二個

唔係相認post掛
對方之前拍過好多次拖
講到自己今次好撚認真架

我係絲打呀
佢有無第個我真係唔知 平時好難先見到佢
但我知佢唔搵我既時候 都會keep住同其他女性朋友傾計
佢仲串我 同唔到佢講文化野 解唔到憂
但佢d朋友可以

真係拍緊拖

樓主做乜要委屈求全？

我都係絲打
佢都拍過好多次拖 今次都好認真
不過唔會相認掛 呢個ac 都係佢比我

Btw 佢以前都好似你咁樣拍拖，唔搵唔見都得，不過當然好快88啦

講真 真係鐘意真係愛呀，幾忙都日日wts app再唔係講下電話 一星期都見一兩次啦